其實有可能一早起左地道去海濱

地圖顯示海濱下面冇幾遠就係灣仔繞道，工程期間起埋地道都唔出奇